{
  "id_query": "25815935",
  "total": 19709,
  "total_current": 200,
  "max_score": 32.153965,
  "origin_question": "máy mua trả góp còn bảo hành bán lại có được ko",
  "hits": [
    {
      "score": 18.480526,
      "id": "20175508",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy hết bảo hành chính hãng thì có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anh PhúKhi máy hết hạn bảo hành thì rất tiếc là không còn được bảo hành anh nha, khi đó anh chỉ có thể đem máy đến để thay thế sửa chữa nhưng mất phí anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.412971,
      "id": "21600580",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua máy cũ ip6 32g có trả góp không có bảo hành ko vậy ??",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu mua sản phẩm ở siêu thị bên em thì chắc chắn 100% sản phẩm có bảo hành anh nhé, không biết anh chọn được sản phẩm chưa, nếu chưa được thì anh vui lòng cung cấp địa chỉ của anh (quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra và sẽ hỗ trợ anh thông tin lại ngay nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.666618,
      "id": "29302892",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi máy còn bảo hành 6 tháng thì pin chai 2% có được đi bảo hành thay pin mới không ạ máy mới mua còn bảo hành chính hãng apple iphone 6 ak",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh, bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm nên không thể hỗ trợ anh được ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.62667,
      "id": "28777348",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mua 25/4 giờ bán lại thegioididong thu lại nhiêu add...phụ kiện hộp bảo hành còn đủ",
      "answer": "Dạ chào anh ,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn hạn bảo hành và không có lỗi từ người dùng thì bên em có chính sách thu mua với giá 80% giá sản phẩm trên hóa đơn (trong tháng đầu tiên, các tháng sau mỗi tháng cộng thêm 5% phí). Anh vui lòng cung cấp chính xác thông tin giá mua sản phẩm và thời gian mua để bên em có thể tính giá giúp mình được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.149837,
      "id": "29207121",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi chút máy e iphone 6 2017 mua từ tháng 10 năm ngoái vẫn còn bảo hành giờ máy e bị lỗi cảm ứng muốn gửi đi bảo hành có được cấp máy dùng tạm không ạ,nếu e bán lại mua máy mới thì đc bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Trường hợp anh gửi bảo hành thì sẽ tùy cửa hàng mà có hỗ trợ được hay không ạ, anh phải ghé trực tiếp bên em để nhân viên kiểm tra nha anh.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.11528,
      "id": "22181714",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ có mua lại máy iphone 5s hết bảo hành ko ad?máy mình mua tại tgdđ luôn?",
      "answer": "Chào chị,Bên em hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com không bị lỗi từ người sử dụng và còn bảo hành trong 12 tháng. Trường hợp này đã hết bảo hành bên em không hỗ trợ thu lại được ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.659933,
      "id": "26143451",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho mình hỏi mua máy còn thời gian bảo hành, mà bị đơ cảm và  ứng trên vỏ máy có vết chầy có được chấp nhận bảo hành không????",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên  bên em  kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.964575,
      "id": "32785420",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bán lại máy ip6 đang còn bảo hành ở TGDĐ, máy còn đầy đủ phụ kiện, tgdđ có hỗ trợ ko?",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Nếu máy anh mua mới bên em trong vòng 12 tháng và còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại giúp anh nhé. Anh vui lòng cho em xin thông tin ngày mua cụ thể và giá lúc mua để bên em tính phí giúp anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.892849,
      "id": "32785027",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn bán lại con ip6 32, máy đang còn thời gian bảo hành tại TGDĐ, đầu đủ phụ kiện, TGDĐ có cho mình trả lại máy ko",
      "answer": "Chào anh !Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 80% trong tháng đầu tiên nha anh, các tháng tiếp theo trừ thêm 5% anh nhé. Không biết anh mua sản phẩm này bên em khi nào và giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.48102,
      "id": "23790248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32 gb còn bảo hành 9 tháng 21 ngày h em muốn bán lại thì được bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào chị,  CHị có thể cung cấp giá máy và số IMEI (*#06#) để bên em kiểm tra thời gian mua chính xác hơn và hỗ trợ chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.384956,
      "id": "28537481",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi muốn bán lại ip6 đã mua chính hãng tại cửa hàng, máy vẫn còn trong thời gian bảo hành 12 tháng. Giá mua lại là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh,Điều kiện đổi trả sản phẩm là anh phải mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com , còn trong thời hạn bảo hành, không có lỗi người dùng và đã thanh lý hợp đồng trả góp với công ty tài chính (nếu mua sản phẩm bằng hình thức trả góp). Nếu đủ điều kiện trên thì anh có thể vui lòng cung cấp thông tin chính xác ngày mua hàng cũng như số tiền in trên hóa đơn để em có thể thông tin chính xác cho anh được không ạ ? Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.932361,
      "id": "20811977",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình máy có được bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào anh,Đối với màn hình bên em không nhận bảo hành với trường hợp rơi vỡ, bên em chỉ hỗ trợ chuyển hãng với phí sửa chữa sẽ báo anh sau.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.760498,
      "id": "21878151",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình có điểm chết trên màn hình có được bảo hành ko vậy ad??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần phải chuyển máy lên Trung tâm bảo hành Hãng để kiểm tra thì mới xác định được Lỗi này có được bảo hành không anh nha. Anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.714773,
      "id": "26410649",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd có nhập lai máy k ạ. E mua máy còn 7 tháng bảo hành",
      "answer": "Chào anh,anh vui lòng thông tin chính xác ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn, bên em sẽ tính giá tốt nhất cho anh. Bên em sẽ hỗ trợ thu lại khi anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không lỗi người dùng.mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.545101,
      "id": "27071413",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại máy của bạn,,ma bạn e mua trả góp vậy e có thể bán lại cho thế giới đươc ko ah",
      "answer": "Chào anh, Nếu sản phẩm của anh là sản phẩm mới và mua tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.531963,
      "id": "26541442",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là TGDĐ có thu mua lại ĐT Xiaomi (nhập bởi DWG và bán bởi tiki) vẫn còn bảo hành lâu để mình mua lại chiếc Iphone này không? Thanks",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm mua ở ngoài hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì bên em chưa hỗ trợ thu lại anh nhé, mong anh thông cảmThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.440458,
      "id": "24126875",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua lại của người khác. Còn bh đến tháng 2 2018 tại tgdd. Mình có được tgdd bảo hành không hay phải liên hệ chủ cũ? Bh có được đổi máy mới không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm. Anh vui lòng cho em thông tin về ngày mua sản phẩm và giá của sản phẩm trên hóa đơn để bên em hỗ trợ tính giá cho anh nha. Còn nếu là sản phẩm đổi trả thì bên em không hỗ trợ thu lại anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.363379,
      "id": "26615495",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mua máy tại tgdd trong vòng 12 tháng còn bảo hành máy con zin nguyên đầy đủ phụ kiện tgdd có thu mua lại  máy giúp mình được không ạ",
      "answer": "Chào anh Huy! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.288921,
      "id": "21004172",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua lại điện thoại của người mua ở thế giới đi động....giờ e nhớ tên người bán cho e..liệu e có được bảo hành không",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì Thegioididong.com bảo hành máy bằng cách quét IMEI trên máy nên anh vẫn được bảo hành bình thường nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.279178,
      "id": "23403479",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi khi mình mua máy thì ko có giấy bảo hành v khi bảo hành mình chứng từ gì ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy bên em thì thông tin mua hành và bảo hành đã được lưu trên website rồi anh nhé. Anh chỉ cần mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất hoặc Trung Tâm Bảo Hành và cung cấp thông tin như họ tên và số điện thoại để được nhân viên kiểm tra và hỗ trợ ạ.Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.253967,
      "id": "27552096",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua còn bảo hành trong thegioididong cách đây một tháng đổi lại có bù tiền k",
      "answer": "Chào anh Dạ. Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.25137,
      "id": "28690103",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp máy mới trong hộp luôn hay máy đổi bảo hành vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh mua trả góp sản phẩm trên là máy mới nguyên seal 100% ạ , tuy nhiên anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ lãi suất giúp anh nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.201395,
      "id": "30109700",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn bảo hành đến khi nào thế",
      "answer": "Chào chị,Dạ với thông tin chị cung cấp thì bên em kiểm tra là  iPhone 6 32GB Gold (Đã sử dụng) ngày mua:25/08/2018, hạn bảo hành:23/12/2018 (BH hãng) chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.046322,
      "id": "20613396",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi máy bị rơi nước có bảo hành được k",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại của anh bị rơi vào nước thì sẽ không được hỗ trợ bảo hành anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.942755,
      "id": "23751671",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko nhận diện được dấu vân Tây có bảo hành được k ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ , nếu sản phẩm của anh mua tại thegioididong còn bảo hành , vui lòng anh mang sản phẩm đến siêu thị thegioididong để kiểm tra lỗi và hỗ trợ bảo hành nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.881538,
      "id": "28201533",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên đây có thu lại điện thoại cũ nhưng còn bảo hành mua ở chỗ khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là bên em không thu lại những điện thoại không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.853886,
      "id": "24659220",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình v vẫn còn bảo hành pk nếu bảo hành thì mình mang ra thế giới đi dộng đc ko mà máy này là máy J/A",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu máy chị không mua ở Thegioididong.com thì bên em không kiểm tra bảo hành cho chị được ạ, chị có thể mang máy đến hãng để được hỗ trợ chị nha!Thân gửi chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.827893,
      "id": "26216185",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của mình giờ tự dưng không nhạy nữa, mình mua cũ ở tgdd còn bảo hành 4 tháng thì có được tgdd bảo hành không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.734673,
      "id": "20175299",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu mua trả góp trả lại máy và thanh toán hết số tháng còn lại thì có thu lại máy và trả tiền lại không ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Trường hợp này thì nếu anh đang trả góp sản phẩm và đã thanh lý hợp đồng với bên công ty tài chính thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh đó ạ. Nhưng bên em chỉ hỗ trợ thu lại với sản phẩm là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6854725,
      "id": "27311506",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt còn bảo hành ma pin k cầm có đổi pin được k",
      "answer": "Chào anh.Bên em hiện không có áp dụng đổi pin đó ạ. Nếu anh mua máy tại hệ thống Thegioididong.com và có lỗi nhà sản xuất, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em hỗ trợ cho anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.640341,
      "id": "30306255",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g còn bán trả góp ko qtv",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm iPhone 6 32GB bên em vẫn còn đang bán với giá thường là 7.490.000đ và giá sốc là 6.690.000₫ (không hỗ trợ trả góp 0%) và có hỗ trợ trả góp anh nhé. Không biết anh quan tâm sản phẩm với giá nào ạ và anh vui lòng cung cấp thông tin giấy tờ anh có cùng số tiền anh mong muốn trả trước bên em sẽ tư vấn gói góp anh tham khảo anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.58077,
      "id": "21108154",
      "field_search": "question",
      "question": "jaibrek Là gì jaibrek tgdđ còn bảo hành ko",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Jailbreak là một thủ thuật xử lý giúp người dùng can thiệp vào hệ thống để phá vỡ những rào cản bảo mật của các sản phẩm Apple và nếu bạn thực hiện Jailbreak nếu có thể thiệp sâu vào máy có lỗi thì nhiều khả năng hãng sẽ không bảo hành bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.429523,
      "id": "22596598",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp được 15 ngày rồi mà máy bị lỗi quá.đổi bảo hành 3 lần rồi.giờ muốn đổi máy khác cùng giá tiền được hk.e trả trước 50% góp 9 tháng. Bên cty fe á.",
      "answer": "Chào anh.Trường hợp này anh sẽ cần phải thanh lý hợp đồng với công ty tài chính trước đó ạ, sau đó anh có thể mang máy cùng bộ sản phẩm đi kèm đến Siêu thị Thegioididong.com để được bên em hỗ trợ cụ thể hơn giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.4228325,
      "id": "21706464",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đang trả góp iPhone 6 32GB được 2 tháng thì bây giờ anh có thể thanh lý Hợp đồng trả góp sớm được nha. Sau khi thanh toán xong Hợp đồng trả góp thì anh có thể trả lại máy cho Thegioididong.com và nhận lại tiền được nhé. Với điều kiện anh mua sản phẩm ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng dưới 12 tháng thì Thegioididong.com mới hỗ trợ anh trả lại máy nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.39936,
      "id": "21495525",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không mua phí bảo hiểm có được không tgdd",
      "answer": "Chào anh, Anh mua trả góp anh không đóng tiền bảo hiểm được anh nha , khi anh mua góp anh trình bày cụ thể với công ty tài chính anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.329164,
      "id": "21705556",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy iphone 6 32g trả góp trong 6 tháng e đã trả được 2 tháng bây giờ e muốn thanh toán 4 tháng còn lại luôn và trả máy nhận lại tiền được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Ngọc,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Trường hợp trên thì anh có thể làm hồ sơ thanh lý hợp đồng trả hết số còn lại sau đó trả lại máy anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.326285,
      "id": "23139255",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra júp mình sđt xxxx155569 mua lumia 730 jờ còn bảo hành ko ạ.,Qtv kiểm tra júp mình sđt xxxx155569 mua lumia 730 jờ còn bảo hành ko ạ.",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể liên hệ số tổng đài 18001064 để được kiểm tra thông tin hoặc có thể để lại số IMEI để bên em kiểm tra giúp mình ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.23563,
      "id": "23156517",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị hư loa từ khi mua đến giờ rồi. Có đk bảo hành ko",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ gửi Trung tâm bảo hành Hãng kiểm tra Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.100818,
      "id": "26486954",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx81083431493 Bạn kiểm tra giúp mình SP này có phải được mua ở TGDD ko nhé và còn bảo hành đến bao giờ nhé  \\",
      "answer": "Chào chị.Sau khi kiểm tra từ Imei máy chị cung cấp, sản phẩm Iphone 6 32 Gold mua ngày 13/2/2018, được bảo hành chính hãng đến ngày 12/02/2019. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.080078,
      "id": "26482984",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình mua tại TGDD đã hết thời gian bảo hành vậy bên TGDD có thu lại không AD",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc bên em không có hỗ trợ thu lại máy đã hết bảo hành nha anh, mong anh thông cảm anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.067873,
      "id": "17614985",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mang đi độ vỏ còn bảo hành ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu độ vỏ máy sẽ không được bảo hành nữa ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.05825,
      "id": "20473132",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua hàng trên VuiVui.com có bảo hành tại TGDĐ được không?",
      "answer": "Chào anh, Khi mua hàng tại vuivui.com thì anh vẫn có thể bảo hành tại Thegioididong.com anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.019967,
      "id": "22560628",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp Ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.938774,
      "id": "24411699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy t xem một số video trên face xuất hiện sọc xanh ở cạnh video. Máy còn bảo hành 6 tháng. Lỗi như v có đc bảo hành ko và bảo hành thế nào ạ. Sọc chỉ xuất hiện ở một số video trên face chứ ko có trên màn hình.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi bạn xem phim trên Youtube hoặc google thì có tình trạng tương tự không vậy ạ; bạn thử cập nhật lại hoặc xóa facebook tải mới lại xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.923473,
      "id": "19910085",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho minh hỏi minh mới mua trả góp o tgdd bây jiờ mình muốn mua máy khác mình có bán lại đc máy cho tgdd ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu máy bạn mua trả góp mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có tính phí giữ máy sau khi bạn thanh ly xong hợp đồng với công ty tài chính. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.830826,
      "id": "24931198",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bị sùi sơn ở các góc có được bảo hành không vậy QTV?",
      "answer": "Thân chào anh,Trường hợp này anh vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em chuyển lên hãng kiểm tra tình trạng sản phẩm như thế nào ạ,  sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình sau anh nhé. Thegioididong.com xin lỗi vì sự cố khiến điện thoại của quý khách gặp vấn đề và phải đi bảo hành ạ.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.819612,
      "id": "27648332",
      "field_search": "question",
      "question": "Tự nhiên tại nghe em bị như vậy thì em có được bảo hành lại không ạ",
      "answer": "Xin chào chị. Dạ mong chị vui lòng chia sẽ thêm thông tin cụ thể ngày tháng năm chị mua sản phẩm để bên em hỗ trợ kỹ hơn nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.817328,
      "id": "28564967",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình hết bảo hành có đổi để bù máy mới được không ad .",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hết bảo hành bên em chưa hỗ trợ mình đổi trả ạThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.802494,
      "id": "29018761",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip 6 còn bảo hành 5 tháng thì sạc đi kèm theo hộp bị hỏng  thì em đổi mới sạc được không em còn giấy bảo hành nhưng hơi mờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua iPhone tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành đổi trả hay không anh nhé. Bên em sẽ kiểm tra bảo hành qua Số điện thoại hoặc IMEI máy anh nha. Anh vui lòng mang cục Sạc đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.796958,
      "id": "21893912",
      "field_search": "question",
      "question": "Z mua dt iphone cũ có đc bảo hành ko a",
      "answer": "Chào anh,Anh mua iPhone cũ tại Thegioididong.com vẫn còn hỗ trợ thời hạn bảo hành nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.770615,
      "id": "27457996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên tgdđ có bán iphone đổi bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào Chị. Dạ có phải chị đang nói đến sản phẩm cũ không ạ. Với sản phẩm cũ tại Thegioididong.com vẫn có bảo hành đó chị nha.Chia sẽ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.769952,
      "id": "31399448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại em mua còn bảo hành, nhưng sử dụng hay bị chậm và đơ màn hình, như bị lỗi cảm ứng ạ. Em có thể mang máy ra tgdđ gửi bảo hành được không?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không chị nhé. Chị đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.712919,
      "id": "22619733",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx9417740 hoặc xxxx7290740 xem còn dán bảo hành màn hình ko",
      "answer": "Chào anh KhoaVâng trường hợp này thì bên em kiểm tra sản phẩm vẫn còn bảo hành miếng dán anh có thể đến siêu thị bên em dán lại anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6848545,
      "id": "24270516",
      "field_search": "question",
      "question": "Phụ kiện mua kèm theo máy có dc bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại chị mua kèm theo phụ kiện tại siêu thị Thegioididong.com kinh doanh thì có bảo hành chị nha , còn sản phẩm này Bảo hành chính hãng: thân máy 12 tháng, sạc 12 tháng, tai nghe 12 tháng chị nhé .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.681428,
      "id": "17772035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết là mua trả góp xong có bán lại luôn cho tgdd dc ko nhỉ? Nếu dc thì mất nhiu %",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm máy mới anh phải thanh lý hợp đồng góp xong , bên em thu lại sản phẩm giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.661053,
      "id": "22726091",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi, iphone 6 32g mình vô tình làm cong máy, TGDĐ có thu lại không? Máy còn bảo hành chính hãng 7 tháng.",
      "answer": "Chào anh Thanh,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại anh nhé. Trường hợp trên sản phẩm anh đã bị cong thì bên em không hỗ trợ thu lại được ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.648043,
      "id": "21115522",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone đổi bảo hành có đáng mua hay không ,Iphone đổi bảo hành có đáng mua hay không",
      "answer": "Chào anh,Dạ em không hiểu ý anh lắm, anh vui lòng thông tin rõ hơn để bên em hỗ trợ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.645344,
      "id": "27040549",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại j7prime vẫn còn mới nguyên nhưng hết hạn bảo hành thì có đổi sang máy iphone 6 32gb được ko ạ. Mình cũng mua máy j7 của thế giới di động nhé",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc nếu máy chị hết bảo hành rồi thì bên em không hỗ trợ chị đổi máy được ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.642541,
      "id": "28396248",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn bảo hành apple k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm này là mới 100% còn bảo hành Apple bình thường nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.639608,
      "id": "27645238",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình bị hỏng nút gạt bật tiếng/tắt tiếng ..còn thời hạn bảo hành thì có được hỗ trợ gì không ?",
      "answer": "Dạ chào anh,Nếu sản phẩm trên mua tại thegioididong.com , mình vui lòng mang sản phẩm đến cửa hàng để được nhân viên hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo cho mình giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.636409,
      "id": "29746067",
      "field_search": "question",
      "question": "em có con máy oppos1s dùng  được 1nam em bán  lại thế giới  di động  mua lại  được bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại nếu anh sử dụng sản phẩm được 1 năm thì sản phẩm của anh đã hết hạn bảo hành rồi bên em không hỗ trợ thu lại sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5285425,
      "id": "26848157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy sài pin chơi game khoản máy tiếng hết ạ.. Vs lại mua trả góp có được tặng PMH ko ạ",
      "answer": "@Chung Tú: e 21 tuổi muốn mua góp đưa trước 40% góp 12 tháng Có CMT vs hộ khẩu góc",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.515902,
      "id": "31841395",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có bảo hành ko ạ?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB được Bảo hành chính hãng 12 tháng chị nhé. Chị vào ô MUA NGAY màu cam làm theo hướng dẫn để đặt hàng nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.50588,
      "id": "25760285",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iphone 6 cũ còn ko? Với lại có trả góp ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iphone 6 đổi trả và có hỗ trợ trả góp nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) và các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.489369,
      "id": "21622055",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình bị vỡ màng hình thì với chính sách bảo hành có sữa lại được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.477201,
      "id": "30377115",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua oppo f5 64G... Tại tgdd và còn trong thời gian bảo hành. Thì bên anh ( chị) có thu mua lại không ạ.",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm.  Chị có thể cung cấp thông tin về ngày mua và giá mua trên hóa đơn để bên em tinh phí giúp chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.471748,
      "id": "19039751",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình mua chưa được 1 tháng bây giờ cửa hàng ngừng kinh doanh thì mình có bán lại được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp của anh nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com thì bên em có hổ trợ thu lại  anh nha. Anh vui lòng cho em biết chính xác thời gian mua hàng và giá trị sản phẩm để em kiểm tra và hổ trợ cụ thể đến anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.460259,
      "id": "22390138",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua 1 chiếc samsung j7 prime cách đây 3 tháng, giờ mình bán lại cho thegioididong rồi để mua iphone 6 trả góp 0% có được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Thanh,Nếu máy anh mua mới ở Thegioididong.com và không bị lỗi người dùng thì anh trả lại máy và làm thủ tục góp iPhone 6 32GB gói 0% lãi suất được anh nha! Anh cho em số điện thoại anh dùng mua máy tại đây để em tư vấn cụ thể cho anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.445801,
      "id": "26345451",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua trả góp được 20 ngày rồi.. vân tay ko nhạy có được đổi lại không và tính phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh, nếu sản phẩm mình là sản phẩm mua mới tại  Thegioididong.com thì có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.444884,
      "id": "27431885",
      "field_search": "question",
      "question": "Quá 15 ngày tgdd không trả máy bảo hành thì ls",
      "answer": "Chào anh ThuDạ. Nếu máy gửi đi bảo hành quá 15 ngày hãng bảo hành chưa trả máy cho khách hàng, TGDĐ có thể hỗ trợ khách thu lại máy hỏng với mức giá hỗ trợ (đối với các sản phẩm iPhone sẽ áp dụng theo chính sách của Apple). Và Thegioididong.com chỉ áp dụng thu mua cho điện thoại và phải còn trong điều kiện bảo hành.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.430051,
      "id": "31220414",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua điện thoại ở TGDĐ nhưng đến điện máy xanh bảo hành được không ạ?",
      "answer": "Chào anh. Dạ được anh nhé. Anh có thể mang máy đến hệ thống Dienmayxanh.com và thông tin số điện thoại mua máy để bên em hỗ trợ mình nha anh.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.419499,
      "id": "27569932",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì được bảo hành như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ mua online vẫn được hỗ trợ bảo hành như mua trực tiếp tại Thegioididong.com  đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.387058,
      "id": "26060157",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone 6 32gb gold imei xxxx80084982165 kiểm tra cho em còn bảo hành lâu không và em muốn bán lại thì thế giới di động mình thu mua lại vào khoảng bao nhiêu tiền ạ .?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi, sản phẩm anh mua hết hạn bảo hành vào 17/01/2019 (BH hãng). Anh cho em xin giá sản phẩm lúc anh mua để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.358476,
      "id": "28111384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi máy em bị hở ron màn hình vậy bên mình có sửa ko ạ? Máy em còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.339342,
      "id": "30765914",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào ac. máy e mới mua nhưng bị vỡ màn hình  hỏi e có được bảo hành không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại thì vỡ màn hình thì là lỗi do người dùng thì hãng không hỗ trợ bảo hành chị nhé. Nhưng hãng vẫn hỗ trợ sửa chữa và thay màn hình giúp chị ạ. Nếu như sản phẩm của chị mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên mình hỗ trợ kiểm tra và gửi hãng sửa chữa ngoài ra chi phí sửa chữa thì hãng sẽ liên hệ đến chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.308311,
      "id": "27281566",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO MÌNH HỎI, SAO MÁY BÁN TRẢ GÓP 0% MÀ GIÁ LẠI BÁN CAO HƠN BÌNH THƯỜNG 500.000 Đ, BÌNH THƯỜNG MÌNH THẤY MÁY CÓ GIÁ BÁN 6.990.000Đ MÀ",
      "answer": "@HƯNG: moi Hom qua mình xem con6tr990.000d mà Hom Nai xem lại toi 7tr490...ko bjk là sao lun",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.272877,
      "id": "22895905",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy m mua được 6 tháng rồi mà giờ dùng vỏ máy cứ bị mốc và trầy dù có dùng ốp như vậy có bảo hành được không",
      "answer": "Chào anh,Hãng chỉ hỗ trợ bảo hành với máy có lỗi kĩ thuật thôi ạ, với Sản phẩm bị lỗi ngoài vỏ máy thì có thể không được bảo hành. Anh có thể mang máy ra Siêu thị để bên em kiểm tra xem sao nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2641115,
      "id": "25839073",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Iphone 6 ngày 23/9/2017 giá 8990000. Máy còn đầy đủ hộp phụ kiện. Chưa bảo hành phía sau có vài vết xước nhỏ. Thegioididong thu mua lại bao nhiêu ạ. Mình mua tại thegioididong và muốn trả máy",
      "answer": "Chào chịHiện tại bên em sẽ hỗ trợ thu lại máy mức giá khoảng 55% ( khoảng 4.944.500) ạ, tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo. Chị có thể vui lòng đem sản phẩm ra siêu thị kèm phụ kiện và quà tặng khuyến mãi ( nếu có) để bên em hỗ trợ chính xác giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.232542,
      "id": "21715790",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua iphone 6 mới được 3 tháng sao em kiểm tra bảo hành trên tgdđ lại ko có là sao ạ em ddax ghi imei vào ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể thông tin lại mã IMEI hoặc số điện thoại để em hỗ trợ kiểm tra giúp anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.232139,
      "id": "24327620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 32gb gold, còn bảo hành đến 17.06.2018, thế giới di động thu mua lại nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết giá sản phẩm anh mua bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.22681,
      "id": "20619091",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy quên pass icould có được thu mua lại ko ạ, e còn sim đăng kí gmail .",
      "answer": "@Nguyễn Hoàng Quốc Huy: Máy mua tại thế giới di động",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.225948,
      "id": "21630900",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài đt oppo còn bảo hành mà bây giờ muốn đổi iphone 6 trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Bên em hỗ trợ thu lại đối với sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com không bị lỗi từ người sử dụng và còn bảo hành trong 12 tháng. Và chị sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trên hóa đơn trong tháng đầu tiên và 5% mỗi tháng đối với tháng tiếp theo ạ. Chị có thể đổi máy và bù trừ khoản chênh lệch ạ. Chị vui lòng mang bộ sản phẩm chuẩn và quà tặng kèm nếu có ra siêu thị Thegioididong.com để có thông tin chính xác nhất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.173144,
      "id": "21107533",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu jaibrek tgdd còn bảo hành ko và jaibrek là gì vậy",
      "answer": "Chào anhNếu jaibreak thì mất bảo hành chính hãng và máy không được hỗ trợ bảo hành nữa nha anh. Jaibreak là bẻ khoá máy để can thiệp sâu vào hệ thống tuỳ biến sản phẩm theo ý thích tuy nhiên đối với Iphone thì máy hoạt động mượt hiếm khi bị gật lắc nên theo em nếu anh không có am hiểu sâu về việc này không nên jaibreak máy nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.170387,
      "id": "21872863",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mua ở tgdđ mún bán lại,bán chổ nào của tgdđ cũng được hay phải lại chỗ tgdđ mjnh mua,mới thu lại",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì nếu chị mua sản phẩm là sản phẩm mới và được mua tại Thegioididong.com tì chị có thể đổi trả sản phẩm tại bất kỳ siêu thị Thegioididong.com nào trên toàn quốc chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.129205,
      "id": "28121138",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e hỏi mua iphone 6 đc tặng pmh 500k và mìh có thể trừ 500k còn 6999k đc ko ak. máy bảo hành sao ak",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không áp dụng trừ PMH vào giá được ạ, máy này khi mua bên em bảo hành 12 tháng chính hãng anh nha!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.110737,
      "id": "25739196",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn bán samsung j7 prime giá nó bao nhiêu ạ. Em mua điện thoại ở nguyễn kim còn bảo hành 5 tháng",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc sản phẩm anh mua ở nơi khác nên bên em không hỗ trợ thu lại máy giúp anh được ạ, mong anh thông cảm anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.082535,
      "id": "23157966",
      "field_search": "question",
      "question": "đt em bị hỏng. Mua tại tgdđ, mai e cầm ra bảo hành. Trong thời gian bảo hành em có được mượn máy dùng không ạ. Nếu có em cần những thủ tục gì ạ",
      "answer": "Chào anh.Dạ được ạ anh có thể đến quầy máy đã qua sử dụng để được nhân viên bên em hỗ trợ giúp anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.074378,
      "id": "18997694",
      "field_search": "question",
      "question": "máy còn bao hành . mà sạc chỉ nhận một mặt của khe cắm thôi, có đc bảo hành 1 đổi 1 k",
      "answer": "Chào bạn !Trường hợp này bạn nên thử dùng một cáp sạc khác, căm xem cả 2 chiều đều nhận được bình thường không nha bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.009437,
      "id": "26826230",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua moto M tgdd còn bảo hành đổi iPhone 6 đc k",
      "answer": "Chào anh, Dạ nếu anh mua máy mới bên em và còn trong thời gian bảo hành và không bị lỗi do người dùng thì bên em có hỗ trợ thu lại máy anh nha. sau khi bên em hoàn tiền thì anh có thể bù thêm tiền để mua máy khác đó ạ. Anh vui lòng thông tin về ngày tháng năm mua, giá lúc mua để bên em có thể hỗ trợ cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.934901,
      "id": "29888660",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua cách đây 3 tháng giờ trả lại thì còn bảo nhiêu nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em  xin thêm thông tin cụ thể sản phẩm của anh là sản phẩm mới hay sản phẩm đổi trả, ngày mua và giá mua sản phẩm trên hóa đơn để em có thể hỗ trợ tính phí đổi trả và khoảng tiền anh cần bù thêm giúp anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.917793,
      "id": "30667788",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt em rất hao binh có được bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh có thể tham khảo bài viết  sau đó thực hiện theo hướng dẫn xem có cải thiện hơn không anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.909065,
      "id": "20929748",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình bị chấm nâu trên mà hình làm sao cho hết máy còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh Thuận Vâng trường hợp này anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com bên em nhân viên sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp anh xem sao trường hợp này anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.894062,
      "id": "24747507",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua được 2 tháng bị mất loa phải khởi động lại mới được..mới cả đang onl fb tự nhiên khởi động lại nguồn có chệ độ bảo hành gì không",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.892923,
      "id": "28867682",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua ngày 10/10/2017 vẫn còn bảo hành phải không",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua  là sản phẩm mới thì vẫn còn trong hạn bảo hành 12 tháng nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.87457,
      "id": "28939907",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi tôi mua iphone 6 ở thế giới di động đc 1 thời gian thì bị lỗi sau cho tôi hỏi có đc bảo hành không . Máy tôi còn thời hạn bảo hành",
      "answer": "Chào anh,Trường hơp này anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.873665,
      "id": "17842694",
      "field_search": "question",
      "question": "có mỗi cmnd có mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND thì anh không thể tham gia trả góp nha anh, anh cần thêm Hộ khẩu hoặc bằng lái xe , nếu như anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp anh nhé. Không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.871325,
      "id": "20612234",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em mua ở tgdđ còn bảo hành 5 tháng con iphone 6s plus màu vàng hồng thì cửa hàng thu lại với giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị Thúy,Nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi lỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Nếu máy chị còn bảo hành 5 tháng thì khi chị đổi lại chị sẽ mất phí khoảng 50 đến 55% giá máy. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể về giá máy trên hóa đơn khi chị mua máy và ngày tháng năm mua máy cụ thể để em hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.869665,
      "id": "27648357",
      "field_search": "question",
      "question": "Tai nghe bị như vậy có được bảo hành không ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.85907,
      "id": "26353112",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được km ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện mua trả góp vẫn được nhận khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bình thường anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.850906,
      "id": "23266664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có được trả góp ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh mua online với giá 8.490.000₫ vẫn được hỗ trợ mua trả góp ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.825218,
      "id": "18606389",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có thu mua lại điện thoại bị hư màn hình vẫn còn bảo hành 1 năm của apple không ạ!",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Thegioididong.com không hỗ trợ thu lại điện thoại bị hư màn hình chị nha. Nếu điện thoại chị mua tại Thegioididong.com mà bị hư màn hình, có thể mang máy ra siêu thị để bên em hỗ trợ chuyển hãng để sửa chữa giúp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.823266,
      "id": "27067607",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua được 2tg giơ bán lại được bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong.com còn hạn bảo hành và không bị hư hỏng thì anh vui lòng cho em xin ngày mua và mức giá lúc mua em sẽ tính phí cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.818565,
      "id": "20663553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e ms mua bị lỗi nhưng bị xước viền thì có đc bảo hành ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh.sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB của anh nếu lỗi thì anh vui lòng đem máy ra trung tâm bảo hành để được hỗ trợ, còn phần bị trầy xước thì sẽ không được bảo hành nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.805882,
      "id": "27885046",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình đang dùng 5s còn bảo hành ,mình muốn đỗi sang iphone 6 có đc ko ??",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) , anh cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.794568,
      "id": "18708937",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh đang xài j7 frim còn 8 tháng bảo hành, mua trả góp đã xong vậy a có thể đổi phone 6 plus với hình thức trả góp nữa kg? Và số tiền phải trả góp là bao nhiêu? Cám ơn",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể bán sản phẩm lại cho siêu thị Thegioididong.com và chuyên qua trả góp sản phẩm iPhone 6 Plus anh nhé. Anh có thể cung cấp thông tin lao động sản phẩm iPhone 6, ngày mua và giá sản phẩm lúc mua để em hỗ trợ định giá cho anh nhé.  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.777504,
      "id": "22380086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Iphone chua boc seal có kich hoạt dc ko ạ. Tại sao ở ngoài lai có nơi giao bán ip trôi bảo hành mà còn nguyên seal ạ.",
      "answer": "Chào anh, Dạ các dòng iphone bảo hành chính hãng, máy mới 100%, phải khui seal mới kích hoạt bảo hành được, còn thông tin ở bên ngoài bán hàng trôi bảo hành chưa kích hoạt nguyên seal, bên em chưa có thông tin chắc chắn để hỗ trợ được ạ.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.76183,
      "id": "30030302",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi phụ kiện mua cùng máy có được bảo hành k ạ. Nếu mà hư luôn thì có dc đổi k",
      "answer": "Dạ chào chị Với các ưu đãi mua phụ kiện giảm giá kèm máy vẫn được hưởng chính sách bảo hành cũng như đổi trả như các sản phẩm phụ kiện mua mới chị nha, chị hoàn toàn có thể yên tâm ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.750927,
      "id": "22001948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ip6 mua đc 2 tháng loa nó bị rè có còn bảo hành k nhĩ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.71697,
      "id": "26442333",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd còn hạn bảo hành tới tháng 6/2018 thì bên tgdd có mua lại không? Và mua lại bao nhiêu ạ? Em cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng không bị lỗi thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.706898,
      "id": "23528931",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng con samsung j7 prime mua ở tgdd. mình làm rơi và hỏng màn hình. hện giờ vẫn còn bảo hành. cho mình hỏi giờ mình muốn thay màn hình thì có được bảo hành ko. giá thay màn hình là bnhieu.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại hãng chỉ hỗ trợ thay tính phí thôi ạ, không hỗ trợ thay bảo hành vì đây là lỗi người dùng ạ, anh mang sản phẩm đến siêu thị bên em để bên em chuyển máy lên hãng để hãng báo giá trước khi thay nếu anh đồng ý thì anh thay nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.659562,
      "id": "19497783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e đã đưa đi bảo hành rồi thì bao giờ e mới có thể nhận lại máy ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phiền chị cho em  biết số điện thoại của chị đã gửi máy bảo hành để em kiểm tra thông tin này giúp chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.643081,
      "id": "25430797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp rồi nhưng chưa trả hết có mua trả góp được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh vui lòng cho em biết anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.635392,
      "id": "25212174",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có bán trả góp ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.623649,
      "id": "28613740",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình iphone5s của mình còn bảo hành ko ạ sdt xxxx7452621",
      "answer": "Chào anh,Iphone 5s anh mua ngày 24/08/2017 còn bảo hành ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.577527,
      "id": "26635236",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mua được 2 tháng ip 6 32g bán lại bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào anh Hiếu. Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.535974,
      "id": "20340946",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em bị rơi và bây giờ lỗi main. bên mình có bảo hành phần cứng cho em k ạ. em mua được 2 tháng rồi ạ. mua ở thế giới di dộng ạ. và bảo hành trong bao lâu ạ. trả lời giúp em. cảm ơn",
      "answer": "Chào anhMáy mua tại Thegioididong.com thì được bảo hành 12 tháng nha anh. Anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com để bên em chuyển hãng sửa chữa cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.525971,
      "id": "22531726",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dc 3 hôm...  tự nhiên hôm nay máy mất âm lượng media. Mình khóa máy mở lại thì nghe được. Cho mình hỏi đó là lỗi gì của máy có cần đi đến tgdd để được bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị lỗi xung đột hệ điều hành thôi nên bạn giúp mình tắt nguồn điện thoại khởi động lại là máy tự động sửa lỗi và sử dụng bình thường nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.525451,
      "id": "30335331",
      "field_search": "question",
      "question": "Đi bảo hành iphone có cần đem gì ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh chỉ cần mang theo sản phẩm để bên em hỗ trợ chuyển hãng anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.523632,
      "id": "25781706",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv kiểm tra hộ em MEID xxxx8008860685 máy này còn bảo hành đến bao giờ",
      "answer": "Chào anh,IMEI không có trên hệ thống ạ. Nếu anh có mua hàng tại Thegioididong.com thì anh liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra hạn bảo hành ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.519071,
      "id": "23385782",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua máy htc 10 evo e muốn bán thì đến tgdd nào bán lại cũng được hay sao ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em và còn bảo hành thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bất ký bên em đều hỗ trợ tính phí đổi trả giúp anh đó anh ạ. Khi đi anh nên mang đủ bộ sản phẩm chuẩn và phụ kiện đi kèm đến siêu thị để bên em tính phí chính xác giúp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.504791,
      "id": "28002092",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được km 500k ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện anh đang muốn hỏi khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  hay khuyến mãi giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.493965,
      "id": "26480341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua tại điện máy xanh nhưng mang tới TGDĐ kiểm tra và bảo hành có được không? Và nếu đúng máy bị lỗi như tôi nói thì có được đổi máy khác không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh mua tai DienmayXanh. com thì anh có thể mang ra siêu thị để bên em hỗ trợ được nha anh. Nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong vòng 1 tháng đầu tiên.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.493645,
      "id": "30216276",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua máy ngày 28/9 đến nay nt số imei gửi 6060 sao máy vẫn chưa được đăng ký bảo hành",
      "answer": "Chào anh Dạ anh cho em xin số điện thoại mua hàng của anh để em kiểm tra và hỗ trợ anh ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.480289,
      "id": "27898641",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ₫ag xài máy OPPO f5 còn bảo hành,  e muốn đổi iphone 6 32g dc ko ạh",
      "answer": "Chào chị, Hiện nếu sản phẩm chị mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho chị nhé , chị vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.474599,
      "id": "21200696",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tôi mua ở thế giới di động được 02 tháng. Tự nhiên góc màn hình bị đen. Ko biết có sao không. Ttdđ có bảo hành không? Cảm ơn!",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm sản phẩm trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com để nhân viên kiểm tra và hỗ trợ nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.472521,
      "id": "28722576",
      "field_search": "question",
      "question": "mua buổi tối có trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Buổi tối thì anh ra siêu thị trước 20h để làm thủ tục và lấy máy trong ngày luôn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.471716,
      "id": "23050703",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em vừa bị liệt cảm biến vân tay . Và máy còn bảo hành thì phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.465683,
      "id": "30269574",
      "field_search": "question",
      "question": "anh ơi em muốn hạ từ ios12 xuống ios11 có mất phí k ạ máy e mới mua vẫn còn bảo hành nha",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ hạ được IOS anh nha, anh liên lạc với  xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.438938,
      "id": "27495441",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 32G  máy đổi trả bảo hành chính hãng đến tháng 4/2019 mà sao máy mình cứ vài ngày nó lại báo không có thẻ sim..phải tháo sim và lắp lại mới nhận sim..",
      "answer": "Trường hợp này bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Có thể do tiếp xúc Sim và máy không tốt nha bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.43125,
      "id": "26638429",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại mới còn bảo hành apple không admin",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện có hỗ trợ bảo hành chính hãng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.419017,
      "id": "26028693",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em hết bảo hành máy ip mua ở tgdd lúc pin hỏng thì có mang đến siêu thị thay pin được k",
      "answer": "Chào bạn,Thế giới di động không hỗ trợ thay pin nhé. Nhưng nếu bạn mua máy bên mình thì bên mình sẽ hỗ trợ bạn gửi trung tâm bảo hành của hãng để kiểm tra máy nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.416219,
      "id": "23035139",
      "field_search": "question",
      "question": "E làm roi máy.bgio máy bị cong bên mình có bảo hành hay sua chữa ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ sửa chữa nha anh. Nếu anh mua sản phẩm tại siêu thị Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển lên hãng sữa chữa. Sau đó hãng sẽ báo giá cho anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.411435,
      "id": "28155948",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua đk 4th ở tgdd bh muốn bán lại thì tgdd trả lại bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chịNếu điện thoại chị mua mới tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng và không bị bất kì lỗi nào từ phía người dùng thì bên em có hỗ trợ thu lại máy của chị chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin về ngày mua máy và giá tiền lúc chị mua máy để em giúp chị tính phí nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.407896,
      "id": "30220498",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp mình xem ip 6 của mình còn bảo hành ko? Sdt xxxx597290",
      "answer": "Chào anh DuyDạ, anh vui lòng cho em xin số imei( *#06#) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.404939,
      "id": "21311154",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, mình mua máy ở hệ thống tgdd này khi bị lỗi đem bảo hành ở hệ thống tgdd khác được ko ạ...",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi máy bị lỗi hoặc cần hỗ trợ kỹ thuật bạn có thể ghé lại siêu thị thế giới di động gần nhất là được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.396487,
      "id": "28017305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình mua đt vẫn còn bảo hành khi mình lên thay pin cho đt có đc ko ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu sản phẩm pin lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm còn thời gian bảo hành thì hãng sẽ hỗ trợ anh nhé, nếu không thì khi thay anh sẽ mất phí ạ, anh có thể liên hệ hãng để được hỗ trợ hoặc anh có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com nếu anh mua tại Thegioididong.com bên em sẽ gửi hãng hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.393642,
      "id": "28520645",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang góp cái samsung A7 2017 còn 2 tháng nữa hết bây giờ đổi trả lại máy qua góp ip6 này được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, anh mua trả góp lãi suất 0% hay lãi suất thường để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.387675,
      "id": "27826864",
      "field_search": "question",
      "question": "- em có chứng minh nd với thẻ bảo hiểm có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Nam, Hiện để làm hồ sơ trả góp thì chị cần có thêm tối thiều bằng lái xe và sổ hộ khẩu nữa thì mới có thể đứng tên làm hồ sơ trả góp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.352519,
      "id": "31027720",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vẫn còn thời gian bảo hành Mình muốn thay màn hình có bớt đc chi phí k",
      "answer": "Chào chịDạ nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp chị nha chị và bên em sẽ báo phí lại sau nếu có ạThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.351345,
      "id": "19569635",
      "field_search": "question",
      "question": "tối đưa máy đi bảo hành mà bên TGDĐ không thấy gọi lại lý do thế nào",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này sau khi trung tâm bảo hành của hãng kiểm tra tình trạng máy xong sẽ có nhân viên liên lạc thông tin ngay cho anh đó ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.338027,
      "id": "20155491",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko biết thế giới di động bán máy kiểu j? Máy đầu dùng dc gần năm thì sập nguồn ko lên dc. Cắm sạc thì nóng hổi..ra bảo hành đổi cho máy khác dùng chút giờ lại hỏng loa với hỏng chỗ cắm sạc.",
      "answer": "Chào anh,Trong trường hợp này anh vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất anh nhé.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.307766,
      "id": "21436583",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra dùm mình số imei này còn bảo hành ko 35 xxxx6 477149 5",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì IMEI 356958064771495 không được mua tại Thegioididong.com nên em không xem được thời gian bảo hành được anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.305141,
      "id": "21830314",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mình muốn mua lại 1 iphone 6s plus của 1 bạn, bạn đó bảo mua ở tgdd, vậy mai mình có thể nhờ nv ở đó test lại máy và test lại thời gian bảo hành k ? Cảm ơn",
      "answer": "Chào chị.Với trường hợp này chị vui lòng cho em imei sản phẩm để bên em kiểm tra giúp chị nhé, hoặc mai chị có thể đem sản phẩm ra siêu thị bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giúp chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.279492,
      "id": "20477528",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ trả lại máy ms mua đc 10 ngày trả góp . đem theo phụ kiện của máy , cho e hỏi đợt mua máy còn mua them ốp vs sạc dự phòng vậy có cần đem theo luôn ko ad ??",
      "answer": "Chào anh TâmVới các sản phẩm khuyến mãi hay phụ kiên thì anh đều cần mang cả ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.27612,
      "id": "24303402",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu em đi bảo hành máy iphone thì có cần mang hoá đơn mua hàng hay j ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh đem máy iPhone bảo hành thì không cần mang Hóa đơn Mua hàng đâu nha. Hãng sẽ kiểm tra bảo hành dựa trên IMEI máy của anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.269494,
      "id": "19646540",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp trả trước 0 đ đến tháng lương trả góp hàng tháng ko",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm có gói trả trước 0đ của FECREDIT đó anh.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.266415,
      "id": "27559185",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp. hiện tại đã trả được 7 tháng rồi còn 5 tháng nữa thì có đc mua trả góp tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng chị nên mua trả góp với 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà chị đang mua trả góp, số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.263792,
      "id": "28965670",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e vừa mua con iphone6 32gb được 1 tháng mà pin máy bị phù..tgdd có bảo hành như thế nào.??",
      "answer": "Dạ chào anh Rất tiếc bên em không bảo hành trường hợp này anh nhé, mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng dành ít thời gian mang máy ra bên em hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa có tính phí anh nhé và phí sẽ do hãng thông báo cụ thể đến anh ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.262526,
      "id": "27254020",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua oppo a71 2018 sđt xxxx3588471    Cho e hỏi còn bảo hành miếng dán nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ miếng dán của anh còn bảo hành đến 08/07/2018 nha anh, tuy nhiên anh đã hết lượt dán lại miễn phí bên em rồi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.261043,
      "id": "29452889",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mik có bảo hành iphone 6 nứt kính ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp của anh là do lỗi người dùng nên hãng sẽ từ chối bảo hành anh nha. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa (có tính phí) anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.255964,
      "id": "26143681",
      "field_search": "question",
      "question": "19t mua trả góp được ko?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi thì có thể tham gia gói lãi suất sinh viên của công ty FeCredit trả trước từ 10-40% góp 6-12 tháng với CMND và Bằng lái xe/ Hộ khẩu ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.23706,
      "id": "22934707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua con iPhone 6 32GB ở tgdđ đc 2 tháng r,tháng này máy của em bị lỗi treo táo em mang ra hãng bảo hành và đc đổi máy mới bây h em k muốn xài nữa bán lại tgdđ có thu lại k??",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này không biết lúc đổi máy, anh có mang máy đến siêu thị Thegioididong.com để bên em chuyển Hãng không vậy ạ. Hay là anh tự mang máy đến Trung tâm bảo hành Hãng vậy ạ Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.235294,
      "id": "29577198",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp giờ mình muốn bán lại thì phải như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anhDạ không biết anh đang còn trả góp hay đã trả góp xong hết rồi để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.174524,
      "id": "21108081",
      "field_search": "question",
      "question": "Jaibrek là gì và jaibrek tgdd còn bảo hành không",
      "answer": "Chào bạn,Jailbreak là một thủ thuật xử lý giúp người dùng can thiệp vào hệ thống để phá vỡ những rào cản bảo mật của iPhone, iPad bạn nhé. Và này thì sẽ ảnh hưởng đến chính sách bảo hành của sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134722,
      "id": "20277385",
      "field_search": "question",
      "question": "xxxx5006473521 Nhờ ad chek hộ imel máy e có phải còn bảo hành chính hãng apple hay ko ạ.. e tìm mãi mà ko đc ạ .. thank ad",
      "answer": "Chào anhEm vừa kiểm tra số IMEI này không tìm thấy thông tin nào trên hệ thống Thegioididong.com nên em không có thông tin anh nhéThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.133876,
      "id": "25461771",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hoi ai, giờ em muốn đổi iPhone 6 16g lên 32g có được ko ai, máy e đã hết bảo hành ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc máy của anh hết bảo hành thì bên em không hỗ trợ thu lại để anh đổi sang sản phẩm khác được anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.124083,
      "id": "27175298",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mua máy IPhone SE 16GB Gold ở TGDĐ em mua trả góp từ tháng 4 2017 giờ trả hết rồi,em có nhu cầu bán lại TGDĐ có mua k ạ??",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc máy chị đã dùng quá 12 tháng rồi ạ, nên bên em không thể thu lại máy giúp chị được ạ !!Mong chị thông cảm chị nhé !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.118666,
      "id": "29028065",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc của em nó bị hỏng mỗi cáp sạc còn củ vẫn dung được còn bảo hành rA được đổi cáp sạc mới k ad",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không hỗ trợ đổi trả sản phẩm cũ nếu không có lỗi do nhà sản xuất anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.115018,
      "id": "27230279",
      "field_search": "question",
      "question": "Bảo hành lâu đựợc lấy máy về quá",
      "answer": "Chào anh,Anh gửi máy tại Thegioididong.com để bên em chuyển hãng bảo hành giúp anh hay sao ạ? Nếu vậy thì thời gian chuyển hãng khoảng từ 10-15 ngày anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.11479,
      "id": "28903033",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả góp 7 thường trả gần hết rùi có mua được trả góp nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp sản phẩm không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ anh được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.084065,
      "id": "22383285",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mua tại tgdd bên tgdd có hỗ trợ bảo hành ko ạ xin cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Hưng,Nếu máy anh không mua ở Thegioididong.com thì bên em chưa hỗ trợ bảo hành máy hoặc gửi hãng giúp anh được nên anh vui lòng mang trực tiếp đến Trung tâm bảo hành chính hãng hoặc nơi mua hàng nhé anh !Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.07984,
      "id": "24420142",
      "field_search": "question",
      "question": "35 xxxx7 821148 5 Kiểm tra hộ mình số imei này có phải hàng mua ở tgdd ko ạ còn bao ngày bảo hành",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc em không tìm thấy thông tin sản phẩm của anh được mua tại Siêu thị Thegioididong.com ạ, mong anh có thể giúp em kiểm tra lại thông tin số IMEI mình nhập đúng chưa ạ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.044574,
      "id": "26863261",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mua máy của sthi vẫn đang trog kì hạn trả góp còn 3 thág. Bây giờ e muốn mua thêm máy trả góp có được k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp thêm máy khác được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.000585,
      "id": "21083914",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mik mua máy mới mà đến 11 6 đã hết bảo hành",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cho em xin thông tin là anh kiểm tra thông tin ở đâu mà máy hết bảo hành vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.993339,
      "id": "30770955",
      "field_search": "question",
      "question": "E có b cần tiền gấp nên định sang cho e ip6 nói còn bảo hành ở TGDD 11 tháng , nhưng sợ bị lừa !!! Thế có cách nào ktra để biết nó còn bảo hành ở mình 11 tháng đó ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể cho bên em xin thông tin imei máy để bên em kiểm tra giúp anh, anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.981753,
      "id": "22082291",
      "field_search": "question",
      "question": "có bán trả góp k",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ mua trả góp ạ.Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.973459,
      "id": "17744400",
      "field_search": "question",
      "question": "E ko trả trước đồng nào có mua được máy ko c",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Với iPhone 6 32GB thì có hỗ trợ trả trước 0đ đó anh! Để được hỗ trợ, anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện để được hỗ trợ nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại số điện thoại, siêu thị thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nha! Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.958727,
      "id": "22489738",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp . Góp được 4t r giờ có thể đổi máy khác được k ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể cho em biết là anh đã tham gia trả góp được bao lâu và với lãi suất nào để em hỗ trợ thông tin cho anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.945788,
      "id": "22072991",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp 1 laptop trả được 2 tháng , còn 6 tháng nữa vậy e có thể mua trả góp thêm 1 điện thoại nữa ko?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.930754,
      "id": "21515126",
      "field_search": "question",
      "question": "Vẫn trong thời gian bảo hành có được thay kính cường lực k ad.?",
      "answer": "Chào anh HoànHiện bên hãng chỉ hỗ trợ bảo hành cho các lỗi từ nhà sản xuất thôi, với lỗi người dùng thì bên hãng không bảo hành anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.92882,
      "id": "25407028",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra bảo hành của máy như nào qtv",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể vào đây nhập IMEI kiểm tra bảo hành hoặc dùng số điện thoại mua hàng liên hệ Tổng đài mua hàng 1800.1060 (7:30 - 22:00) kiểm tra cũng được ạ.Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}